民族黨老母係雞係公廁

個名就民族 但實際上係中共無間道 做埋啲白痴野令人討厭本土派，如果美國冇左香港關係法 到時中共派兵震壓本土美國佬都會覺得係中國內政黎.

5毛偷偷留下負評

5毛都識吠下 垃圾民族黨連吠都唔敢

政事台喺隔離啊 要狗咬狗都爬過去先啦

請舉例並說明之

下面果句咪講左囉 5毛！